『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

九龍灣42c巴士手足要人救！！！大家，黑狗唔俾記者影，又唔俾被捕者講名同電話，重要小學雞到鬥嗌mic玩疊聲，務求令到大家聽唔到手足咩名！！！

其實好多直播都影到樣，大家幫手試下認樣救手足！！！

立場：
：
有線：
蘋果：
港台：
01：
癲狗：
社會記錄：

幫手推！！！認到一個救一個！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

幫手推！！！認到一個救一個！！！

我有兄弟被周, 知唔知會送去邊?

突然諗返菲律賓人質事件

唔知，但快快通知律師，佢地有方法搵到！！！

重有好多手足要幫手！！！認到一個得一個！！！

最近係牛頭角警署 但係實際唔知

你可以報定比律師知先
遲一秒你兄弟就比人打多一秒

已通知星火

幫手推去熱門！！！認到一個救一個！！！

好有心機整理！！！
推到有朋友屋企人睇到為止

push

1

2

3

4

5

睇post幫推啦屌

6

7

8

9

打狗救人

入黎認人啦

認人啦

睇下有冇frd被捕

唔係P牌就推下啦

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

頂住呀手足

救人啊

睇片認人

緊急

推

認完先訓啦 27男4女 星火暫時搵到6人資料

p牌仔都好想推

認到一個得一個

27男4女 星火搵到6人資料

推，救手足

仲有25個啊

p仔無力推！！！幫手推啊屌！！！

有fd中咗伏 而家去警署有無用

大佬 唔係P牌幫手推多兩嘢得唔得啊

係咪有名就得 無身分證都報得？

報全名比星火 有埋身分證最好

有！！！！通知612／星火！！！

可以

推啊

唔係P牌推多幾嘢啦

救人啊！！！！

推 律師

屌，p仔推唔郁啊！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

推 要律師呀

報左未

推！

推推推

sd俾612／星火！！！快！！！

呢個係星火tg copy過黎 呢D係已經搵到既

甩左p既！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

屌！！！片都搵埋俾你地！！！幫手推啊屌！！！認到一個救一個！！！

認完人先訓啦各位

聲援人士唔該準備律師電話大字報！！！！！！

推 721 831 903

救得一個得一個

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

認人啦 報全名 最好有身分證

有冇人接力推

Push

屌！！！！30個正評都唔撚推！！！！手足黎嫁仆街！！！

推啊！！！！！

屌！！！！30個正評都唔撚推！！！！手足黎嫁仆街！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

Pushhh

我有個frd失左蹤但我唔肯定佢今晚有冇出 報定星火有冇影響 如果佢冇俾人拉到 會唔會變相資料送中

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

幫手

幾時開始失蹤

有冇佢屋企人電話可以double check？

最後冇辦法聯絡到並懷疑你朋友係車上面就報星火

不割席！！！！

報左先算啦

已經有相熟律師 stand by 但唔知佢係邊間警署 可以有咩做？

星火請律師去現場要錢 希望盡力fact check 先報 thx

律師應該有辨法搵到！

報個名比律師 現場最近係牛頭角警署 但係我唔肯定係咪會送去 你可以講埋

可唔可以唔好下下講錢，搵少點又唔會死………唉

星火 612 資金有限 律師費好貴

幫你推
鬥嗌mic玩疊聲
真係好嘔心, 好悲劣
一定要煲大佢, 完全侵犯人權

救人呀大家

唉…612呢？

推啊幫手推

一手料 kt 警署有豬龍車 但未 confirm 係咪去哂 kt

屌！！！依個要幫手推！！！

依家拉左接近1000人 得果600萬真係唔知夠唔夠

未計已經被起訴進入訴訟程序果D手足既使費

幫手推 快D認人 救一個得一個

有埋圖

救人吖

唔夠出聲！！！出到幾多俾幾多！！！唔可以放棄手足！！！

屌你地咩！！！俾正評都唔撚推！！！！手足黎嫁仆街！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

光復香港

想知確定到咩警署未，認識其中一個手足

求求大家要推多啲人睇到救人呀

屌！！！！上唔到前唔緊要，但可唔可以有手足出事時盡一分力去幫手！！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

有師兄話觀塘警署有豬籠車

而最近現場既係牛頭角警署

你可以試下報曬兩個

通知左先，睇下律師順路可唔可以搵埋！！

有冇片，d相好濛好難認

推！救手足！

已通知咗姓名、身分證

唔講以為拉重犯

Push 條狗乸閪撚到傻

請講確實位置，依家準備發夢趕黎！

大膽估計 裏面有駁嘴 唔理有冇搜到嘢全部都拉

認完人先訓啦

大家唔該做下好心幫手推
入邊有位手足係最前線黎

屌 唔係P牌推多兩下啦

佢地好似有向live show身份證

點影到啊 師兄

第一頁有曬！！！

重申 觀塘警署有豬龍車 但未confirm 係咪去哂呢到

睇下片，小學雞黎，毅進都俾多佢

佢講緊睇片救人！！！

唔理咩位，所有都係手足黎，一個不能少！！

已幫部分仔女搵左民陣法津支援 但仍需更多資料
利申：現場社工隊一員

收到

觀塘警署CONFIRMED

有冇對下星火果個 睇下有冇重疊

多謝！

有無消息去左邊？

屌！！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

PUSH

咁多cam都影到曬，重有咩好驚。影到無傷，出黎傷左佢地就仆街

屌！！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！
屌！！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

唔該除剩底褲 唔係出唔到街

推呀

訓少陣啦屌！！！！睇完先訓啦屌！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！！

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

幫。點幫呀
攻入去搶犯定點?
靜係叫人唔好訓
唔駛做咩？

幫手推下，睇下片有無識既人，好難？手足唔洗救？

rthk好似影到上車 有搵人需要嘅睇睇

想點啊 你想訓咪死去訓囉

冇人阻你聽日返工發達啊

影到樣，推俾大家幫手認下

推到認到為止

我都要返工，但真係唔可以唔理手足，一個不能少！！！

推1

多謝你，希望聽日重係熱門！！！認到一個就救一個，快一秒俾人打少一秒！！！

推2

我幫你手推 p牌仔一家親

推3

推4

推5

推6

唔好放棄佢地！！！手足係要救嫁！！！

推7

推8

推10

見手足你咁有心機整合 唔會比你浪費心血

推11

救人

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

屌！！！！睇完先訓啦屌！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

大家幫手

知道，救左佢地先再上堂！！！幫手推一推！！！

聯絡到一個姓顧嘅男仔嘅老母
而家已有律師陪
好彩佢嗰陣及時講到佢個名出嚟

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

屌！！！！所有人睇一睇片，睇下有無識既人！！！認到一個救一個！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！

多謝你，你又幫手救多個！！！

唔多謝，我都係負責起佢底搵佢啲朋友啫

所有人睇一睇片，睇下有無識既人！！！認到一個救一個！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推上熱門！

42c手足全部不準保釋

唔撚係掛.....過左堂？

未有消息
有事會第一時間講

有無解釋點解？好擔心⋯

冇講到
依家兩個可能性
一係即時提堂
二係坐足48

多謝師兄解答⋯唯有繼續等消息⋯

佢地自己會分 唔洗擔心

收到風有部分過左觀塘警署